蘋果A1: 惡法未撤回 林鄭未下台 今日再上街

【A1頭條】香港人經歷回歸以來最傷感的6月，我們被催淚彈、胡椒噴霧熏得淚流滿面，因失去一個又一個戰友而痛不欲生；這也是最令人振奮的6月，103萬人一同為抗惡法走上街頭，200萬＋1人拒絕收貨堅持向政府怒吼，一日內成功眾籌600萬元，讓世界聽得見我們的呼喚。

這個沒有人民授權的林鄭月娥政府只肯敷衍道歉、龜縮拖延，堅拒問責下台、撤回修例、撤銷暴動定性。面對冥頑不靈的政權，我們沒有放棄的餘地，也沒有放軟腳步的權利。

走過兩次反送中大遊行的長者今日堅決再上街，為支持下一代爭取應有的權利；70後中年怒斥林鄭政府誠信破產，再一次以腳步拆穿政府謊言；80後打工仔雖然失望但未絕望，因深信走下去才看得見希望；90後女生認為「係香港人就應該行出嚟，因為唔行出嚟對唔住自己」；00後學生踏出人生第一個7.1遊行，只希望盡自己能力做好本份。

民陣指，林鄭未下台，惡法未撤回，一日政權未回應五大訴求，香港人仍會共同進退。我們也許疲憊，但不能停下來；我們也許心痛，但拭乾眼淚便要再上路，一起走下去，一個都不能少，7.1，上街去。

經過尋日之後
再有藍屍挑機唔洗留手

推

push

我對戒指用得著了

我地和平理性非暴力
絕對唔會主動攻擊人地
不過比人攻擊個陣一定會用合理武力去保護自己